是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

靚女羊咩絲打

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

Pizzahut食剩？

ok

yesterday 食剩

以上為樓主個樣，佢住樂富，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同n 展界師兄小心呢條友

crazy people

真唔真?